{
  "Segment Setting": "---------------------------------",
  "Dark Mode": "深色模式",
  "Light Mode": "浅色模式",
  "Action Approval Policy": "操作审批策略",
  "Allowed Websites List": "允许的网站列表",
  "Restricted to List": "仅限列表",
  "All Websites Allowed": "允许所有网站",
  "Allow Replans": "允许重新规划",
  "Browser Headless": "浏览器无头模式",
  "Enable Sentinel Steps": "启用哨兵模式步骤",
  "Retrieve Relevant Plans": "检索相关计划",
  "No plan retrieval": "不检索计划",
  "Retrieve plans as hints": "将计划作为提示检索",
  "Retrieve plans to use directly": "直接检索计划以使用",
  "Advanced Configuration (YAML)": "高级配置（YAML）",
  "Model Configuration": "模型配置",
  "Select LLM for All Clients": "为所有客户端选择LLM",
  "ON": "开启",
  "OFF": "关闭",
  "General Settings": "常规设置",
  "Agent Settings": "智能体设置",
  "Advanced Settings": "高级设置",
  "Optional Properties": "可选属性",
  "Model": "模型",
  "API Key": "API 密钥",
  "Endpoint": "端点",
  "Deployment": "部署",
  "Version": "版本",
  "YAML must include all required model clients: ": "YAML必须包含所有必需的模型客户端：",
  "YAML configuration imported successfully": "YAML配置导入成功",
  "Failed to read the YAML file": "无法读取YAML文件",
  "Failed to import YAML configuration": "无法导入YAML配置",
  "Azure AI Foundry configuration applied": "已应用Azure AI Foundry配置",
  "OpenRouter configuration applied": "已应用OpenRouter配置",
  "Ollma configuration applied": "已应用Ollma配置",
  "OpenAI configuration applied": "已应用OpenAI配置",
  "Failed to update model configuration": "更新模型配置失败",
  "Agents can make mistakes. Please monitor its work and intervene if necessary.": "智能体可能会出错，请监控其工作并在必要时进行干预",
  "You must add at least one website to the Allowed Websites list or turn off this feature": "您必须在允许的网站列表中添加至少一个网站，或关闭此功能",
  "Warning: Settings changes will only apply when you create a new session": "警告：设置更改仅在创建新会话时生效",
  "Reset to Default": "重置为默认值",
  "Add": "添加",
  "Import YAML": "导入YAML",
  "Upload": "上传",
  "Apply Changes": "保存改变",
  "Discard Changes": "撤销改变",
  "Remove": "删除",
  "Controls when approval is required before taking actions": "控制在采取行动前何时需要批准",
  "When enabled, LLMs will only be able to visit websites you add to the list below.": "启用后，智能体将只能访问您添加到下面列表中的网站。",
  "When enabled, Agents will automatically replan if the current plan is not working or you change the original request": "启用后，如果当前计划不起作用或您更改了原始请求，智能体将自动重新规划",
  "Only applicable when running without docker. When enabled, the browser will run in headless mode (no UI).": "仅在不使用docker运行时适用。启用后，浏览器将以无头模式运行（无UI）。",
  "When enabled, sentinel plan steps will be included in the execution process": "启用后，执行过程中会包含哨兵模式",
  "Controls how Agents retrieves and uses relevant plans from previous sessions": "控制智能体如何从以前的会话中检索和使用相关计划",
  "Retrieve most relevant saved plan to be used directly": "检索最相关的已保存计划直接使用",
  "YAML configuration for the underlying LLM of the agents.": "代理的底层LLM的YAML配置。",
  "The configuration uses AutoGen ChatCompletionClient format.": "配置使用AutoGen ChatCompletionClient格式。",
  "Must include configurations for: orchestrator_client, coder_client, web_surfer_client, and file_surfer_client.": "必须包含以下客户端的配置：orchestrator_client、coder_client、web_surfer_client和file_surfer_client。",
  "Each client should follow the AutoGen ChatCompletionClient specification with provider, config (model, etc) and max_retries.": "每个客户端应遵循AutoGen ChatCompletionClient规范，包括provider、config（模型等）和max_retries。",
  "Changes require a new session to take effect.": "更改需要新会话才能生效。",
  "This will update the model configuration for all agent clients (orchestrator, coder, web surfer, and file surfer)": "这将更新所有代理客户端（编排器、编码器、网页浏览器和文件浏览器）的模型配置",
  "Server Name is required and can only contain letters and numbers.": "服务器名称是必需的，并且只能包含字母和数字。",
  "URL is required": "URL是必选项",
  "Command is required": "命令是必选项",
  "Provide the command and arguments, e.g. \"npx -y mcp-server-fetch\"": "提供命令和参数，例如 \"npx -y mcp-server-fetch\"",
  "Toggle between Basic and Advanced settings.": "切换基本和高级设置。",
  "Select model to use for all clients": "选择用于所有客户端的模型",
  "Select a model provider": "选择模型提供者",
  "Select a preset": "选择预设",
  "Set LLM for Each Agent.": "为每个智能体配置LLM。",
  "Set LLM for All Agents.": "为所有智能体配置LLM。",
  "General": "常规",
  "Advanced": "高级",
  "MCP Servers": "MCP服务器",
  "Never require approval": "不要求授权",
  "AI based judgement": "AI智能授权",
  "Always require approval": "总是要求授权",
  "Custom Agents": "自定义智能体",
  "Extend Magentic-UI's capabilities by adding custom agents that connect to local or remote Model Context Protocol (MCP) Servers!": "添加自定义智能体，使用本地或远程MCP工具拓展平台智能体能力",
  "Any number of agents are supported, and each agent requires at least one MCP Server.": "支持任意数量自定义智能体，每个智能体至少要求配置一个MCP工具",
  "+ Add MCP Agent": "+ 添加智能体",
  "+ Add MCP Server": "+ 添加MCP服务器",
  "No MCP Servers. Click \"Add MCP Server\" to create one.": "未添加MCP服务器。 点击 \"添加MCP服务器\"创建一个新的MCP服务器。",
  "Enter the agent's name.": "输入智能体的名字",
  "Description": "描述",
  "what this agent can do. The orchestrator will use this description to determine when to hand off to this agent.": "这个智能体能的能力，编排智能体会根据这个描述来分发合适的任务给这个智能体。",
  "Server Name e.g.": "比如，Server Name",
  "Server Type": "服务器类型",
  "Command (including args)": "Command (包含参数)",
  "Headers (JSON)": "Headers (JSON)",
  "Timeout (seconds)": "超时(秒)",
  "SSE Read Timeout (seconds)": "SSE读取超时(秒)",
  "Read Timeout (seconds)": "读取超时(秒)",
  "Encoding": "编码",
  "Encoding Error Handler": "编码错误应对方案",
  "Environment Variables (env)": "环境变量(env)",
  "LLM Configuration Override": "大模型配置被覆盖",
  "Magentic-UI was started with an LLM config file": "用户配置了自定义的大模型配置文件",
  "LLM configurations set here will be ignored as they are overridden by the config file.": "本页面部分大模型相关配置将被忽略，请参考配置文件.",
  "Show Config Content": "配置文件内容",
  "No MCP Agents. Click \"Add MCP Agent\" to create one": "没有MCP智能体。 点击添加",
  "Manage Model Context Protocol servers to extend your agent's capabilities": "管理MCP服务器以拓展智能体能力",

  "Segment Main UI": "---------------------------------",
  "Open Sidebar": "打开侧边栏",
  "Close Sidebar": "关闭侧边栏",
  "Create New Session": "创建新会话",
  "Enter a username.": "请输入用户名",
  "A change of username will create a new profile.": "更改用户名将创建一个新配置文件",
  "Current Session": "当前会话",
  "Saved Plans": "已保存的计划",
  "Sessions": "会话",
  "New Session": "新会话",
  "No recent sessions found.": "未找到最近的会话",
  "Yesterday": "昨天",
  "Today": "今天",
  "Last 7 Days": "过去7天",
  "Last 30 Days": "过去30天",
  "Magentic-UI": "AI研发智能体",

  "Segment Chat": "---------------------------------",
  "Give control back to Agents": "将控制权交还给智能体",
  "Show less...": "收起...",
  "Show more sample tasks...": "展开...",
  "Type your response here and let Agents know of any changes in the browser.": "在此输入您的响应，并让智能体了解浏览器中的任何更改。",
  "Drop files here...": "将文件拖放到此处...",
  "Type your message here...": "在此输入您的消息...",
  "Unsupported File Type": "不支持的文件类型",
  "Please upload only text (.txt) or images (.jpg, .png, .gif, .svg) \n files.": "仅支持上传文本(.txt)和图像(.jpg, .png, .gif, .svg)文件",
  "Saving...": "保存中...",
  "Error saving changes": "保存更改时出错",
  "Attach File or Plan": "附加文件或计划",
  "Waiting for browser session to start...": "等待浏览器会话开始...",
  "Waiting for document to load...": "等待文档加载...",
  "Take Control": "接管控制",
  "Agents can't see what you do when you take control.": "当您接管控制时，智能体无法看到您所做的操作。",
  "Please describe what you did when you are ready to hand back \n control:": "请在您准备好交还控制时描述您所做的操作：",
  "Security Note:": "安全提示：",
  "Agents cannot see what \n you do when you take control. Be cautious about entering passwords or \n sensitive information.": "智能体无法看到您所做的操作。接管控制时请谨慎输入密码或敏感信息。",
  "Approval": "审批",
  "Reject": "拒绝",
  "Accept Plan": "接受计划",
  "Resume": "恢复执行",
  "Plan Accepted": "接受计划",
  "Generate New Plan": "生成新计划",
  "Enter a message to get started": "输入消息以开始",
  "Large Text Converted to File": "大文本已转换为文件",
  "Your pasted text has been attached as a file.": "您粘贴的文本已作为文件附加。",
  "Attach File": "附加文件",
  "No plans available": "没有可用的计划",
  "No screenshots": "没有截图",
  "Screenshots": "截图",
  "Loading VNC viewer...": "正在加载VNC查看器...",
  "Live View": "实时视图",
  "You have control": "您已接管控制",
  "Potentially relevant plan retrieved from memory. ": "从内存中检索到可能相关的计划。",
  "Here's a plan. ": "这是一个计划。",
  "You can edit it directly or through the chat.": "您可以直接编辑它或通过聊天进行编辑。",
  "Plan for:": "计划：",
  "Finding relevant plans...": "正在查找相关计划...",
  "Found relevant plans": "找到相关计划",
  "or try a sample task from below": "或尝试下面的示例任务",
  "Loading document...": "正在载入文档...",
  "Failed to display document": "无法显示文档",

  "Segment Plan": "---------------------------------",
  "Please sign in to view your plans": "请登录以查看您的计划",
  "Create a new empty plan": "创建一个新的空计划",
  "Import a plan from a JSON file": "从JSON文件导入计划",
  "Export plan as JSON file": "将计划导出为JSON文件",
  "Delete this plan": "删除此计划",
  "Create a new session with this plan loaded": "使用此计划创建一个新的会话",
  "Modify plan title and steps": "修改计划标题和步骤",
  "This plan has been saved to your library": "此计划已保存到您的库中",
  "Creating a plan from this conversation": "从此对话创建计划",
  "Learn a reusable plan from this conversation and save it to your library": "从此对话学习可重用计划并保存到您的库中",
  "Search Plans...": "搜索计划...",
  "Enter plan title": "输入计划标题",
  "Export plan": "导出计划",
  "Delete plan": "删除计划",
  "Learning Plan...": "正在学习计划...",
  "Learn Plan": "学习计划",
  "Are you sure you want to delete this plan": "您确定要删除此计划吗",
  "New Plan": "新计划",
  "Drop your plan file here to import": "将您的计划文件拖放到此处以导入",
  "Your Saved Plans": "您的已保存计划",
  "No plans found matching": "未找到匹配的计划",
  "Clear search": "清除搜索",
  "No plans yet. Create one or import an existing plan.": "尚无计划。创建一个或导入现有计划。",
  "Create": "创建",
  "Import": "导入",
  "Untitled Plan": "无标题计划",
  "Run Plan": "运行计划",
  "Edit": "编辑",
  "steps": "步骤",
  "more steps": "更多步骤",
  "Plan Title": "计划标题",
  "Plan Learned": "计划已学习",
  "Creating new session from plan...": "从计划创建新会话...",
  "Add Step": "添加步骤",
  "Plan:": "计划：",
  "Enter Step details": "输入详细步骤",

  "Segment View": "---------------------------------",
  "Magentic-UI  component": "智能体组件",
  "Cancel": "取消",
  "Update": "更新",
  "Session Name": "会话名称",
  "Please enter a session name": "请输入会话名称",
  "Session name cannot exceed 100 characters": "会话名称不能超过100个字符",
  "Edit Session": "编辑会话",
  "Create Session": "创建会话",
  "Processing": "处理中",
  "Approval Request:": "审批请求：",
  "Waiting for approval": "等待审批",
  "Waiting for your input": "等待您的输入",
  "An error occurred": "发生错误",
  "Task was stopped:": "任务已停止：",
  "Pausing": "暂停中",
  "Paused": "已暂停",
  "Resuming": "恢复中",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Delete": "删除",
  "Loading session...": "载入会话...",

  "Segment Error": "---------------------------------",
  "Error saving session": "保存会话时出错",
  "Error deleting session": "删除会话时出错",
  "Session not found": "会话未找到",
  "Error loading session": "加载会话时出错",
  "Error updating session name": "更新会话名称时出错",
  "Error creating default session": "创建默认会话时出错"
}